點解nike贊助痢好似好大件事咁？

明明nike一早贊助過曬d前列
有咩咁特別

啲衫柒

連登得你講